主流媒體封鎖哂元朗嘅消息？？

同武漢有咩分別
CLS

推

走到入地鐵站打人都無新聞報

痴晒線

東方: 兩批人在元朗爆衝突

死都要入埋黑衫數

打去元朗附近消防局 要細搶要白車

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

垃圾東方！

上環Ｄ戰鬥畫面不利我地，黑警異常克制冷靜，畫面顯得黑警做得好好咁，要用黑警放任黑社會係元朗打人事件洗走上環不利我地的消息，fb page, IG... 起碼要洗幾日版